（溫提）聽日港鐵金鐘至中環服務可能未得，大家預定時間坐公交車

溫馨提示大家一下

666666

得罪我地月台仔
抵啦

洗唔洗接上司返工

溫提? 公交車?

Skr

可能要打的

OL接上司溫提早出門

公交車站很多人

舉牌師

港鐵管理師

月台疏導師

樓豬老母就出黎俾人公交啦屌你老母大陸仔

點翻hku

性交車

真係未得